段崇智出咗譴責黑警暴力聲明未？

又冇咗件事

校長好忙

推
唔好俾佢走數
要睇閉門對話係咪有誠意

[前線][文宣入]用黑警借車反咬政府一口

幫推
我地有能力反分化政府！
推呀！

入尼睇下唔勇武我地可以點做
正經post又冇人睇，分化撚就上熱門

01出篇文幫段崇智洗一洗白就可以令大家完全忘記咗件事

講左星期五前

拉

輕推到星期五

寫緊論文

推

暴大校長喺咪聽日出聲明？

呃下你就捧到佢做「段爸」, 真係笑撚死我

啱啱今日諗起

唔講都唔記得

唔止謝sir，連er er er sir都……

以為校長話「一個星期」出聲明係因為當日係星期四晚，得返星期五返工，一日唔夠時間draft聲明。聽日都星期五，份draft影都未見。仲嘆緊慢板。

如果等佢救命就真係死得。

對 真/假 陳彥霖有懷疑既入！

Push

搏大霧

我買一千佢會走數